呢家有無人搭荃灣線開始驚驚地

尖咀放火
金鐘祼男 隻揪 乜都齊
仲有故障左好多次
搞到我聽到下一站金鐘 下一站金鐘
都淆淆地

杞人憂天

新signal C3036轉唔切
荃灣至深水埗既朋友就

唔明

放心，荃灣有事，觀塘通常都會陪葬

金鐘返工

車長定鐵膠？
可唔可以講得簡單啲